大家會唔會想真係有超級英雄存在

數量唔會多 每個國家都會有幾位(不受政府管制) 有機會黑化
但絕對正義or邪惡 無灰色位 一視同仁

睇戲睇上腦？

人地問想唔想你唔想表達意見咪出翻去，係度講啲戇鳩野阻住討論

睇戲睇上腦

唔係 只係覺得而家無野可以制約到政府同大財團

泛多數市民只係一直被撚化 係權力同金錢以上 應該就係"超能力"

真係有既d恐怖組織
神早摺哂啦

想，起碼有機會對政權有制肘力，好過而家香港咁純畀人魚肉

我都係咁諗，有野制衡點都好過冇

不過佢地都幫埋政權就仆街冚家鏟

只要一日有企係正義個邊既人 部份黑代 政府財團都唔敢有太無度

即使係政府財團 始終係人類 面對超級英雄都係十分脆弱
命仔緊要

睇戲你代入主角意志實爽架
但超級英雄一旦存在
根本就係普通人嘅最大敵人

你指 既超能力 係點先, x man個種 定係 one piece 個種先, 如果真係 one piece個種, 一個 艾尼路 已經 冇得輸

但你問題係你而家生活過得好好咩？咪又係畀敵人（政權）壓緊

超級英雄會引發戰爭，政權咪一樣會

punisher
一個冇超能力嘅老粗，一手一腳將地下正義同樸實無華嘅暴力結合埋一齊

正過啲超級英雄

如果係超級英雄 又唔洗show樣出黎
你行俠杖義 做你自己認知正義既事
你企係高位睇一般人 其實洗鬼理普通人點諗

都可以 元素系 強化系 變化系 都可以

主要係立場 同 不受政府制約

我想知道講 既超能力 係點既能力

你指 你既超能力 可以用 物理 or 槍 去對付 , 咁其實 係等如冇能力

個問題就係度, 個"英雄"認知既"正義"好個人,
點樣去界定佢既正義係正確?

簡單解釋下
元素系 唔洗講啦 基本上無敵
強化系 好似hulk 咁 現時人類都幾難有得打
變化系 妖后Mystique 係可以比子彈殺死 但能力既使用係全憑智慧既運用

香港既超級英雄咪就係我地既特首林鄭月娥

已經存在啦

到嗰陣，係比件英雄魚肉，仲要無得反抗。
香港起碼有得示下威，黑警都唔夠疆明刀明槍郁你。

現知絕對正義 上面有講
無灰色位 所以絕對正義但某部份普通人可能有負面影響
有得必有失

睇吓Injustice God Among Us

上面有講係絕對正義
一個國家幾千萬人以上 得個幾個英雄 仲要岩岩好見到你黎罰
認命啦

Be your own hero

習大大咪超級英雄囉
咪飯你中國十幾億人食

想屌你老母好耐 搞到我無左隻手臂仲比人洗腦

諗起Watchman

元素系 唔洗講啦 基本上無敵
強化系 好似hulk 咁 現時人類都幾難有得打
變化系 妖后Mystique 係可以比子彈殺死 但能力既使用係全憑智慧既運用

當你真係元素系 , 最後既結果個個都想 稱王, 之後就係 魔法大戰 基本上雷電 已經無敵
強化只係 適合做 強化型既差佬
變化系 最係都係要用來 返工, 一個人 分身幾個返工

實不相瞞...

我就係

就算有 但唔受政府控制

政府都只會話你係恐怖分子

Longing, rusted, furnace, daybreak, seventeen..............

話係恐怖分子之後呢? 政府可以做d咩

所以我咪一開始講左英雄既性格係現知絕對正義

稱王會有違呢個原則

我覺得你唔好 定型真係一個 英雄可以 救人類先, 你要既 係一個唔受任何 規矩既人有能力 去改變, 咁一定唔會係 正義, 就只有反英雄先會 救到個世界

你已知既 絕對正義係唔存在, 當你係 能力者, 你為左 對付 敵人破壞到其他公共 設施 OR 有人因為你對付緊 而死亡, 到時就會有人怪你, D個世界唔會出 歐爾麥特 D一類型既人

就只有 反英雄類型 先係世界真理 唔受任何 規矩,用自己方式 達到 目的

想有Thanos多啲，呢啲唔係反派嘅反派

YOU HAVE FAILED THIS CITY
清算淋病

唔係救人類 係制約

因為絕對正義既特性存在
英雄唔可以濫殺平民 而且普通人既數量係最多的
英雄制約政府財團 政府財團制約緊市民
平民可用不同媒介反映非正義之事
等英雄查確處理
一種三方圍繞式存在 而家係無方式可以制約到政府財團
法律面前有幾偏頗 大家都有眼見

政府控制軍隊武器 財團控制日常民生主流傳播媒介
將來用科技全面監視市民 根本你連想反抗第一步 已經比人拉左

資本主義下滾雪球咁多年 加上科技發展 發展埋AI
金字塔頂端既人 最後可以永遠係個個位置 控制哂以下既人所有流動

就好似銃夢裡面 普通人係哂廢鐵鎮 有錢人係哂空中城市
到時你連小小向上爬既機會都近乎無

我想有滅霸彈手指

啲咁既setting點討論？
乜野叫絕對正義？

起級英雄只會打擊罪惡戰爭
香港而家呢個情況應該冇人會理

THANOS 個種 未係 反英雄 , 你睇下 2ch, 大把人支持

超級英雄可應到時都係大財既走狗

你所謂既英雄 當然唔會濫殺平民, 低意外 殺死 1班 or 1-2個既 無辜既人, 傳媒就會 把你 無限放大, 佢地 既家屬 就會叫你 血債血嘗 (基於香港人既性格)同埋 就算 你講 有3種唔同既 特性既能力, 就算係 元素系, 都係大既破壞力, 已香港咁多樓, 咁多人,你錯手 殺死人 一兩個, 基本上 你已經比人定位唔係 正義既英雄

你話 "法律面前有幾偏頗" ,當你錯手殺幾個人, 個法官都唔知定唔定你罪好,你能力大,自然唔甘心, 要坐一世 你走佬機會大

英雄現實黎講俾人叫武裝組織
香港周圍都係CCTV 好快俾人周到
同埋係香港點會練得好槍法
真係冇咁易組織到